［撚狗］其實等佢地以為我地衝時散水最好

撚狗先係皇道 又可以浪費佢警力 我地又可以抖一抖 第二日再玩過 要同佢地用腦鬥啊 硬碰硬一啲好處都無